支持香港基層差人發起大罷工！

基層流血汗，大Sir升官發大財！

香港人到時一定支持你哋！